#Obamagate 奧巴馬門咩事？

Twitter hot trend , 有無人知咩事

睇過啲news 話2017， Michael Flynn ，有啲亂

想知咩事

想知咩事 睇唔明

睇嚟係水門續集
上集錄音
今集放內鬼

同埋唔止爆一樣
多料到好難追post

等自由左翼John_Weak入黎解釋

Obama spy Trump 同誣告Flynn

Obama哩兩日仲好意思出黎指指點點

留名

留名想知

衛報講到好似冇野咁wo
留名先

睇完都係唔知發生咩事
隻歷咖到底係錄音up左d咩

仲有黑仔

LM

twitter黑到weibo咁越來越多人知CNN啲衰野
沉睡的美國人正在蘇醒

退任總統跟本就唔應該評論現總統施政
呢d係美國不成文規定
d左膠仲想叫布殊 克林頓 卡特嗰d出黎屌埋一份

留名學習

侵侵指控奧巴馬係在任最後一星期做咗D污糟邋遢野去整死侵
唔想侵侵繼任喎
事情點發展真係要繼續留意

最後一幾星期

全球破400萬確診 美逾8萬死
轟特朗普抗疫搞分裂 奧巴馬：絕對災難

tldr就係
民主黨濫權
侵犯美國公民被受憲法保障權利

睇左幾睇，大概係奧巴馬係退任之前以通俄做藉口用白宮既力量繼續去偷聽侵侵，侵侵上任初期都仲有咁做，當然係搵唔到證據

依家如果公開曬D資料，民主黨係收硬皮

當年侵上任冇耐 Obama已經出黎講野

民主黨 my美國

睇point 4

叫得民主黨都係賣國

zerohedge 好似講到好大鑊咁：

大佬呢單野講緊叛國

力架馬睇黎有機會比人搵到佢賣美既野

deep state
Wfc!!!!

係就好睇

做到總統都賣國 唔通真係有九頭蛇

SPY gate 之前the epoch times 都有報

Guardian立場出名左膠
不過都可以睇耐d先
可能又係alt right d陰謀論

我都想知
太多資料冇點深究

應該係侵侵一方見佢屹個龜頭出嚟就爆佢大鑊

DRAIN THE SWAMP

fisa gate?

fisagate?

佢係卸左任之後就周圍點，佢老公Micheal可能想做副總統添

老公

最清晰暫時係清你

同埋而家係咪放過Flynn 唔告佢？

Lm

佢自己係咁叫㗎

民主黨由16年到宜家都唔明選民做乜選侵侵。唔去反省 一路搵稻草人。雖然我中間偏左都頂唔順班友

有人答左啦

CNN美國不嬲無人睇架

單野trump tweet左兩日都冇人講

民主黨左膠繼續扮睇唔到

真係叫Michael

哇 咁撚刺激

同共黨一樣
成日想搵大台

好多中間偏左對DNC嚟講都係右

果位four seasons 巴打講左好多資料
高質

高質

Babydiscuss 姐妹forum

香港無咋，仲有而家開始有人屌Twitter 專登㩒住個hashtag

臨尾幾個月一定好多野睇

侵講得出黎即係action
都等左好耐了

大家得閒都上一上搞旺個場呀

twitter徵兵炒大幫侵助選清除國賊

有花生

PIN THIS

老實講
假如民主黨創造出黎嘅通俄門,彈劾,等等所有野
都係為左要係trump清理門戶之前踢佢落去
咁所有野都變到好合理

民主黨從來冇諗過2016會輸

侵侵呢鋪真係天選之人

Clinton witness

Micheal有J都俾人講左好耐。
重有人話佢地對女係假嘅，佢卸任左咁耐對女都冇蒲頭。

係最近先出返黎

睇得出班美國佬真係好震驚
之後美國應該真係政局大變

Hussein Obama想重出江湖??

反而有興趣知，Hillary 上台，有咩大茶飯？

我只係知Clinton 兩公婆都好黑

政變咁撚大獲⋯⋯

痴撚線

Joe Biden 實有份

如果而家仲係奧巴馬做總統
一定讚好友中共做得好
加CHO撥款
盛讚一樣都係黑人嘅譚得菜

basically this

真
成班左膠成日攻擊侵侵
原來背後有極大利益

阻膠真係全世界都一樣

大家想用侵supporter角度去了解多啲美國嘢可上，依個係reddit 喺今年選前搞到The Donald sub前佢哋另起爐灶，覺得4chan太hardcore 可以睇下

幫joe Biden

Diu, Scalia murder, really? Please don’t spread fringe shit around here, our hands are full fucking the CCP in HK already.

支那經濟侵略繼續 一帶一路仲勁。美帝退出亞洲中東 台灣死硬

FAANG 無監管。支那繼續偷美帝科技 移民特赦 美帝開始伊斯蘭化

點解冇人講?美國左派+媒體大爆炸，Epstein美國雛妓賣淫集團事件

半年前我開過一次post略略講過
個網絡大到連英國王室都有份參與

到底侵侵點揾咁多黑材料 人地又捉唔到自己痛腳

推

侵都俾班垃圾蝦得耐

明明咁明顯Epstein didn't kill himself，d左膠spin到係conspiracy theory，當人低能

因為佢行得正企得企囉

絕大部分都係民主黨州

nigger 會唔會坐電椅

呢D真fake news。 Supreme Court 宜家起保守

Obama 有心玩就任內叫Kennedy 同Ginsburg 退休。唔似宜家咁 共和黨委任多

Trump 好嘢喎，先同金仔搞好關係，再殺伊朗將軍

Ditch Taiwan

咁睇OBAMA做到總統都好撚痴線
背後係好恐怖既事

好高質

Sorry, 唔明點關係到判國？

冇左侵香港真係凍過水

左膠仲好笑人redneck
真係抵死

求總結下咩事

想問下點解我用Trend完全搵唔到Obamagate呢個tag
已經較左location做us
同埋Twitter個Top search係咩意思
點解出黎d post唔係最多retweet/最多like

我諗唔關事，邊個民主黨做嘅都差唔多

而家就係有人屌Twitter 幫手滅聲

Obama （dem) 太大勢力

黑材料
痛腳 把柄

荷里活班偽人仲喺度盲撐嗰下好撚煩
仲想spin成件事去歧視黑人嗰度

睇隔離講twitter remove 左尼個tag

咁Top Serch呢
就算我睇其他無關事既tag都係出d random既tweet

今朝Trump 比記者到底Obamagate claim 係咩野 或者 Obama 有咩specific crime
Trump 都係語意含糊咁帶過 講唔出

上面有人話Obama 出黎指指點點
所謂既事係Department of Justice 突然 Michael Flynn 既drop case
但明明 Michael Flynn 親口 pleaded guilty in Mueller report investigation 講大話

Trump只係借機會去分散抗疫無功既事實

有都唔奇 但我唔會信晒
條link講到太戲劇性 雖然現實可能真係咁/更戲劇
自己多D搵唔同source睇下

支共根本係九頭蛇

簡單明瞭講咗件事
偽善左膠仲喺度死撐

two sides of a coin that's no longer currency.

之前睇佢個documentary
佢除左走法律罅搵錢之外睇得出佢係真愛國
同埋佢真係好有血有肉
無其他政棍明星陣神格化味

其實民主黨都唔係真左, 佢只係扮左.我覺得佢係利用左派

真正我覺得係Sanders同AOC呢D, 佢地個想法係膠, 但佢地真係老實地左, 唔會好似民主黨咁

我諗無人會期望可以對付到一隻新病毒既
當總統係萬能藥咩

姚明

唔係同一黨派，連閘都出唔到

dem淨係咩都spin去抗疫

痛腳 把柄

利益共同體
（同香港泛民一撚樣）

痴根，你要用例子係都用民建聯啦

Pelosi有錢到仆街, 個雪櫃專放雪糕都成20萬HKD, 但佢又會開口埋口幫窮人, 我唔係好信囉

BD 四季巴打

可唔可再講下

依家已經係共產黨準備亡黨亡國的邊緣

睇戲臥底都可以升到做龍頭喇

成班精英有錢人, 然後開口埋口就左翼點點點, 真係好突兀

#FLYNN docs just unsealed, including handwritten notes 1/24/2017 day of Flynn FBI interview. Transcript: “What is our goal? Truth/Admission or to get him to lie, so we can prosecute him or get him fired?” Read transcript notes, copy original just filed.
@CBSNews

為咗屌Trump無所不用其極
點解我覺有啲似支聯辦為咗干政格硬整個監督權俾自己

有證據Flynn真係講左大話就唔會drop case啦，通俄呢家野叛國喎。同之前查侵通俄一樣乜春都查唔到。

不過我自己睇Sander 依啲都只係DNC內嘅controlled opposition

侵有缺點, 但如果佢可以攪掂呢班政棍, 佢永遠功大於過

香港個兩位唔止出聲，仲搞緊個小政府去指手劃腳

Obama Defense Official Evelyn Farkas Admitted She Lied On MSNBC About Having Evidence Of Collusion

而家諗返，係咪普京知 Hillary 會聯同中共/Nk/Iran ，所以上屆幫手打鳩佢落嚟

因為始終覺得侵同普京關係係ok

These are constituents in Nancy Pelosi’s district. Fortunately for her they eat from dumpsters, so her ice cream stash is safe. In her $24,000 freezers. Behind her wall. Protected by her armed security force.

民主 系 普世價值 / 共同語言

中共 都claim自己「民主」
對外講左翼大愛包容
對內高壓專制起集中營

然後 Dem同中共呢D「民主代理」
自然勾結成利益共同體

淨係remove左 #Obamagate呢個tag已經夠仆街

Bernie 係咪無得玩，定係可以照射俾佢

民主黨個個都住house, 有哂保護, 又有守衛, 但佢地又反對人有槍, 我覺得係矛盾, 佢地咁安全梗係覺得覺得槍無用, 難為平民真係要槍防身

Sanders唔選
上屆佢既supporters係射左比侵

友壇高質

Dem / 泛民 同 中共
先稱得上「勾結 / 合作」

民建聯 = 土共 = 中共分支
兩者系「主僕」

Dems 係好鐘意用所謂「普世價值」or 手下既SJW網軍去摧毀美國本土價值

無錯
而且美國人衛生意識有愧作為高度發展既國家
但聯邦政府開始時係到比唔到清晰指示state government 變到要靠自己

美國係比其他國家有多更時間去準備呢場疫症
就算你話當時覺得中國係一月個陣點做假stat 都好 去到意大大利大爆發個陣 美國仲有兩星期先係Washington state 有個案
個段時間Trump仲想係到downplay coronavirus既嚴重性

假如好好一早處備好應變措施 甚至係national stockpile 就唔會好似而家咁
national stockpile分配唔充足 混亂
state gov 又要自己去搵PPE 甚至係同鄰近state 去鬥bid 呢d物資

或者換個角度 美國國防裝備係可以準備到美軍同時打幾場不同地區既戰役 但點解去到温疫既準備連十分一既資源都冇

Ebola爆發個陣有個席位叫 White House National Security Council Directorate for Global Health Security and Biodefense 去防止任何疫症既發生/應對
個位係由Obama-biden 創立
點解今年個人冇企出黎?
喔 因為個director 2018 年比侵侵炒左lo

今屆可能照射比侵
Bernie 想做既socialism ，侵實現左第一次派錢，民主黨同香港民主黨一樣得把口

16年睇pizza gate單野仲以為假
依家真係…
人類黑暗無下限

Ching好大隻

左膠馬

以為你講 支聯會

西方國家爆得勁，另一個主因係文化

今時今日叫佢地主動戴口罩仲有難度

唔戴不突止，仲要歧視其他戴嘅人

唔係單單policy 可以控制到

And suddenly my Dem/Lib friends dont want to talk politics#MAGA2020#ObaMAGAte

CLS 民主黨 賣香港

咁大單留個名先

要用都用自由黨果啲例子啦,商界先有足夠實力去勾結/交易
泛民最多係被利用

竟然美帝都有白票燃

你要留意番依家爆大獲既state
個state government係多次同聯邦政府對著幹
第一, 封中國關唔跟, 封完仲比人入
第二, 當聯邦政府比指示, state government 就high profile出黎開記招話係打壓state government既authority
第三, 好到聯邦政府話尊重state government決定, state government就話聯邦政府唔做野
總之, 你話A我就B
最佳例子當然係紐約州

Partly false: The Trump administration disbanded the “pandemic response” team, but some of the team members were reassigned to roles that included pandemic response

BTW佢咪有個coronavirus task force

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

民主女神希婆叫trump唔好cut世衛funding

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

你咁樣講 Trump<-> Ukraine 查biden 上有哂證據
Constitution既定義上high crimes and misdemeanors係同 treason相若 係可以被impeached
最後咪一樣係靠Republican 去補佢底

侵真係未見過大蛇出少句聲當幫忙

不過連軍艦都中招，真係唔係話靠資源就搞得掂，軍隊衛生都可以咁脆弱

台灣公開責備疏忽軍官，美國人endorse 海軍將軍放棄仕途保團員

結論成個美國too young too simple (on public health)

White House National Security Council Directorate for Global Health Security and Biodefense
你講呢個位就算佢仍然係度 係咪就可以對付到新病毒?
而家全球都未有一隻成功率高疫苗
有樣野係度同有冇效係2回事
就好似中共都有戰機 但打仗有冇效就2回事黎

聽過有Democrat 為左唔要Hillary 而投侵

"爆得勁"只係政治操作

收梗皮又唔會 左膠點都死頂

有咩證據？個證據就係有個whistleblower話自己聽到，咁都叫證據？侵就出左transcript 呢d就係證據喇

已經有班網軍水緊bernie sanders 支持者去含Biden
#Voteblue
Twitter名後面加藍帽

NYC had extra ventilators since 2006, but de Blasio’s administration auctioned them off in 2016

兩邊搶narrative. 侵防疫做得差無得否應。所以一定對支那強硬去搶選票

上邊post James Woods tweets 話SF homeless 問題。其實係大城市問題。唔知點解可拉埋pelosi.

Flynn 單野好離奇。lying to federal officer 一向同不誠實使用電腦樣咁上下。佢又認罪 不過班FBI明知無証據 基本上係fishing expeditoon. 等佢自己講大話。呢招同查Clintion 當年special prosecutor一樣

佢啲痛腳就係鹹濕
除此之外左膠有咩好講

彈彈波

屌咁你不如話美國人自己防疫意識差 唔知點解可以拉埋trump啦

個FourSeasons 個用字好5毛feel
咩叫大v轉發 依啲只有用微博果堆人先識
我都保留

LM先

自由黨 同 中共 系「交易 / 合作」
前者 擺明建制
憑「自己實力」向 中共 討價還價

真正意義上既「勾結」包含「出賣他人權益」
只有「偽君子」屬性 既 泛民 才稱得上

上得親子論壇都唔係後生啦，普通師奶，有用過下微博都唔出奇啫

咁做乜宜家白宮又要帶口罩。

侵侵話復活節可以open for business.

事實歸事實

左膠即刻又可以spin去feminist

佢個用字語氣唔似師奶
無冒犯果位巴打既意思
信嘅就信啦 我就保留嘅

唔明你想講咩 你不如講下homeless問題係邊D大城市有 同埋佢地係邊個管既

諗起呢條片

終國有班反共嘅當9UPPER郭文貴神咁拜
呢D又係聽完當笑話算

原來條片講呢單

川普上身！白宮菜鳥秒變「女戰狼」 爆嗆媒體後轉身走人｜
580,061 views

今年將會有democrat 投侵

lifelong Dem

真係bernie sanders 支持者應該係 #dropoutBiden

黑人

pish

黑馬改左個檢疫程序 , 今到美國大規模檢疫慢左成個月

CNN真係要極左先會睇
我親戚係美國民主派fans都

LA HNL NYC Dallas Seattle Vancouver 都有homeless.

係咪係想講民主黨州份先多Homeless . homeless 都會去經濟好城市

好多唔係本地人。 大把Homeless 係飛去夏威夷訓街. 我都唔明Homless 可以變係民主黨問題

一個民主國家既前任總統走去搞條team監控現任總統 你話大唔大獲？ 奧黑馬直頭當撚左自己係普京要永續總統權喎

咁Sondland's testifies?

Rudy Giulian 都有認過叫Ukraine 查bide?

咁光明正大點解 Mitch McConnell唔比傳召witness?

點解完左個call Trump 身邊既人咁急住要即時收埋個record 啊

真係十足十做戲咁 民主國家背後有個龐大犯罪組織

但d料睇落又流唔哂 繼續留意事態發展

唔該巴打

Actions speak louder than words

老老實實 咁係邊個問題

你自己地方都唔搞好佢 起碼都安置好啦 成個難民營咁 仲要做sanctuary cities 驚唔夠人多?

政棍真係易撈 不過算啦可能阻唔到投佢地班人姐

唔係戲
你一search Epstein 就知
成件事勁恐怖

即係一早已經證實左侵係冇通俄 但民煮黨仲係度搞搞震扮唔知 而奧狗馬作為前總統居然插手現任政府內部 仲要暪住現任成立條team去報告返比前總統知 哇我屌你老母 美國立國以來都冇啲咁撚樣既事發生過！！

黑馬東廠

奧狗馬拉得 條友當撚左自己係皇帝

成個黨保佢。呢單野同燒黃紙一樣

不過我都想侵連任。打殘支那

美國都唔好得過中國幾多

民主黨

屌佢老味奧狗馬咁都得 隨時有另一條team搞暗殺

其實係有叫查corruption and biden
但係佢impeach個重點好似係有冇用援助黎blackmail

暫時可能黑馬做condom
後面班有頭有面既就無事同埋暫時收手

係睇會唔會再拎埋中共出屌插
老實講中共有份搞局但核心點都係佢地美國國內外內部集團紛爭

咁係微博人地叫啲網紅係叫大v
就好似youtube拍片叫YouTuber咁
有咩問題？

咁冇㗎喎，周街屎(Cali直情有app報告邊度發現屎)都唔係州政府問題，仲有咩係

因爲美國有amendment 講明唔可以spy on美國人除非同恐怖分子活動有關(Patriot act)。

為咗避開條amendment, 希拉莉同奧巴馬就請咗個英國前間諜Christoper Steele 嚟spy on 侵，因為條amendment 冇話唔俾外國人spy。

而嚟個聯合外國spy on總統侯選人，試圖影響選舉嘅行為就可以構成叛國。

最好玩嘅位係，叛國罪嘅最高刑罰冇幾耐前變咗死刑，而新任大法官Kavanagh 係聽證會嗰時亦有被問到會唔會肯判軍事法庭(佢答yes) 。所以雖然好細，但係結果係有機會會處死奧巴馬。

成班連登仔又真係信佢鳩up
自己睇下咩事啦，成日信陰謀論

遲唔爆早唔爆，小心跟車太貼

想知如果通左天
hollywood 成日反侵J黑馬班偽人如何自處

睇嚟開始慢慢壯大了

Democrat ≠ Obama nor Clinton

當冇事 之前話侵當選就移民嗰啲Hollywood撚屌仲生勾勾戇尻尻咁縮撚番喺美國

為咗支持拜登，#MeToo 都玩殘啦，有咩所謂

侵同香港既事都睇清楚班懶係為正義發聲既偽人
錢>所有野

兩黨政治
By definition
點都好過
一黨專政

右翼內鬥啫

Retweet量高達39k，係美國瞬間引起巨大反響。
因此政壇開始出現一種聲音，究竟係乜人一直喱係後邊攪攪陣?

free masons

唔會有用 cnn 肥仔 Brian stelter已經spin緊講obamagate係唔重視疫情 邊個報就係害緊人

侵在位時，就算美媒日日狙擊佢，美媒一條毛都冇少到。支那趕走美媒，美媒都繼續奶共。

另外Twitter 禁trending，YouTube 為奶共奶WHO滅聲，越來越似支那。

邊個對兒童性奴需求最大？唔係教庭咩？

真係不用分那麼細

班左成人係咁spin，人地講黑馬同唔重視疫情一d關係都冇。上面有隻dem已經喺度spin 黎spin去，講完一樣野佢又走去講第二樣野，block撚左佢算。

恐怖陰謀論，有興趣自己查adreno/chrome ，自行del左個/ 。唔係性奴咁簡單。

頭盔：以上係陰謀論，請自行判斷。

隻黑鬼老婆有j 既

屌成盤棋好撚大

VOX

Project_veritas 放蛇twitter員工講過有shadow banning 同埋bias against conservatives

Babycondom咁高汁

香港人已經退無死所

然而主張「有險可守」「法治未死」「考慮積極地抗爭」既政棍依然受人追捧

紅洲驗得少/唔撚驗唔講

香港係一個溫室
掟下野都覺得好暴力
遊行行街係多人參與既
落場個個不了
同其他國家根本冇得比

即刻唔洗睇

搞 trump 個班明顯同中共有合作啦 ....

free masons, jesuits, knights of malta, vatican, nwo, one world government ....

嘩gchq

佢一早公開哂自己貪錢咸濕格
唔會好似班比佢更咸濕甚至變態嘅政棍咁偽善
佢又唔會受金主操控
因為自己又老又有錢只為夢想做總統

wa~diu。。。

baby discuss黎

唔撚係咁撚癲下話
以為自己睇軍事小說， 咁其實美國軍方真係自成一派㗎喎。

佢實有份

twitter 戰線

侵爺係我偶像

諗起呢幾日連登有人討論MJ 而MJ當年都傳係比某d勢力整死
而TRUMP又一路都撐MJ 唔通..

連登仔唔駛證據，陰謀論都信到十足
Trump而家扮唔識Epstein又睇唔到

TRUMP以前同clintons都好熟tim

我唔知個位巴打點諗啦。但係我就覺得話一個終生政客冇啦啦個仔毫無經驗但係又係親俄石油公司做board member可能有檯底交易甚至通俄合理過做總統前係商人有錢佬嘅侵為咗棟樓或者pee tape去通俄

最初以為VOA（共媒）

之後google VOX 。。。

原來白左KOL

Vox Media's properties target educated households with six-figure incomes and a head of house less than 35 years old.

~Wikipedia

本身紅州疫情同檢驗需求冇藍州咁急切，美國有資源都俾晒重災藍區先啦

VOA都係共媒，乜唔係美國政府嫁咩

佢哋冇諗過Trump 識選舉 因為唔係政客 佢哋用政客時理去諗 同民眾距離太遠
二嚟 諗唔到輸選舉人票 佢哋應該做咗唔少民調 比例上過半

時移勢易，分渡揚標

揀嘅路唔同，最後朋友變敵人 ....

公開俾政府屌柒佢啦
收政府錢幫大陸講野

本來肺炎搞到 trump頭痕， obama又出來助選 trump

如果民主黨奶成咁 睇個款英國都會有浸味漏緊 你睇奶到雪雪聲 德國都爆緊 德意志銀行如何多年奶共

Trump會上CBS

Donald Trump on Letterman, 1986-87
4,128,902 views

話教宗，英女皇等等都有份 ....

上流社會梗係會周圍social啦

Trump贏到真係多多少少有-6成分
單計人頭兩邊都係差唔多

2016大選果陣仲成日係高登(果時未有連登)
聽人講咩特登比Trump上去代表共和黨選
等民主黨easy win

怪唔之得香港有前官員會用我見過steve jobs黎證明自己勁，原來有人係咁邏輯

係呀入咗民主黨一排
Trump都知Epstein鍾意搞少女，"傳聞"有喺Mar-a-Lago招攬返嚟，出事就扮唔識佢

Trump治國做到一鑊泡就想轉移視線繼續屈Obama

所以 本土素人 請相信民眾
米畀「卅年忠誠反對派」政客 迷惑到

真係好恐怖？

呢啲太癲未有好確實證據就唔好信太多啦
但因為佢地節節敗退，所以迫住做既野愈來愈著跡，所以先俾人不斷咁搵到野講啫

大把人唔明聯邦政府同州政府點分
個個州都有自己法例同衛生部門
唔係使撚選州長同州議會咩，人地聯邦係集合一齊但州係獨立同互相競爭架嗎

同維尼都幾FD

陰謀論吹水吹到
程度同郭文貴有得fight

你唔係信足掛......

係, 我都覺得好唔對路. 如果香港人人有槍, 我地絕對唔會比人蝦成咁.

民主黨講野真係好離地, 又或者話, 虛偽囉.

背後利害關可能係吹水

但Twitter 滅聲同Flynn 被屈，同Obama 有份都係事實咁滯

寫長D已經可以係MGS情節

是鬼但啦，我地信唔知都唔重要

美國人信唔信先係重點

New York, Pennsylvania, Michigan, California, New Jersey 都命令要求nursing home接收武漢肺炎病人

總之new york市長就照樣叫人排隊拎飯盒 出事就賴總統

唔好屈屈聲 呢家有file unclassfied出黎 唔好咁早落結論

不過我想講你post侵同epstein張相仲衰過陰謀論

Trump 做得幾好 任內好多政蹟
相比之下Obama 連isis 都搞唔掂

Obama單野開始黎料就想轉移視線話Trump同Epstein好熟

如果正如babycondom嗰位師奶講
武漢肺炎係民主黨聯同中共炮製出黎，
想整到Trump選唔到，
咁點解民主黨啲州感染率反而最高？

另外可唔可以具體俾啲證據，
民主黨同奧巴馬點樣奶共法？

Trump第一日玩陰謀論咩
奧巴馬唔係美國出世，Ted Cruz老豆有份刺殺Kennedy，疫苗導致Autism，武漢肺炎同流感差唔多
Twitter 9up一句唔駛證據就創造到alternative truth

我反而有時諗，因為 Dem 下下要同 trump 作對，所以好多野跟本上唔合邏輯都照做，紐約州長就係例子
如果三月底佢肯 quaratine 自己個州 其他州疫情會唔會好好多？就因為係侵提出佢就反侵（加埋佢個係 cnn 既細佬）

即係民主黨特登spread the virus？

唔該清咁多個層入面最清楚

我冇咁講呀
而係科莫唔服我點解要聽你講
我封自己州咁我咪即係聽你講？唔肯！

因為民主黨理念進步
同市民階層相同
傳染病唔係大都會爆唔通係d鄉下地方爆咩

聽過陰毛論講
Obama個人資料做出黎，查到佢改過名，出生地唔係美國（正路唔俾做總統）
話佢係由細被培育成為總統，因為以前好似林肯同唔知邊個太唔聽話
十足十鋼鍊情節咁

你睇下死亡人數對返感染人數，民主黨州係高共和黨州成倍

除返**

好似分返陰謀論同非陰謀論傾好似好d。我自己好中意食陰謀花生，不過撈埋已證實嘅野一齊沒完沒了。傾傾下用埋陰謀論黎spin黎spin去，睇到人頭都大

所以我覺得奇怪 點解明明trump叫過封城 但比個州長屌晒
依家死得人多就全部瀨晒trump (雖然trump都唔係做得好)

詳細到驚，求pin this

孌童癖涉案人貫穿主流社會名人，當然包括ladygaga

屌 好似講得通佢反侵 但支持西藏
但我冇諗過 佢中意呢味
我以為女仔 對細路仔冇興趣

利申絲

到底deep state有咩咁吸引人
明明冇證冇據都可以咁多人信

因為就算係民主黨啲州大爆
佢地都係會屌侵
乜左膠會認自己錯嫁咩?

twitter 刪tag, 依家著曬火

好大粒花生

epstein didnt kill himself

首先嗰個係baby discuss，係手足開嚟對抗baby condom 嘅論壇嚟（喺呢度都有開過post叫人去支持），當然唔係話你一定要信哂佢講
其次喺美國大環境下 特別係social media 侵講咩左膠都會反都會話佢，想知如果早期佢講到會好嚴重咁左膠會理佢咩？封關嗰時咪一樣話佢歧視，just a flu嘅態度早期好多西人都係咁，未爆嗰時一樣話散播恐慌

麻煩都唔好二元分化我，我唔係盲撐睇到侵有失誤又鍾意鳩up，但唔代表其他持分者冇責任，州政府至人民都有，當然最最最大責任喺支那
所以話有時真係理解唔到有啲激烈反侵撚死都要話責任喺哂佢度講到病毒係佢搞出嚟咁，係佢哋放錯哂重點，完全唔睇唔知唔理支那做過啲咩，呢個做法不論有心定無意都會間接幫到支那

我自己就冇話信唔信吸唔吸引
但覺得政界有小圈子網絡滲透唔同部門機關呢味野
係好自然既事, 只係規模大定細既問題

我相信有啲經驗既人都會明白
權力一大, 點都會申左半隻腳入去呢啲唔啱規矩/是非黑白難分既事入面
只係某啲人抑制到自己堅持原則, 而某啲人會放縱自己傷風敗德
根本唔係啲咩陰謀論
如果要講, 我會話係類似一種algorithm咁

我覺得係黑鬼特登唔搞姐
點會侵一上任連拉登都殺鳩埋
唔通美軍突然進化咩

講咗唔係baby condom
另外架...
寶貝安全套係on9論壇嚟

咩叫特登唔搞？
唔通爆鳩五角大樓先嚟搞？

一個左翼
大愛和平到連大量平民生命都唔理
真係世界第一人

爆光明會?

美國兩大黨都係右翼 人民根本上係無得揀 兩舊都係屎

所以係真小人定偽君子
人民厭倦了偽君子

之前以為民主黨係大愛左膠 原來咁撚邪惡

力架今次被人捉到正都幾難搞

同埋前幾日Trump 開國防會議 其實我估有嘢 如果力架真係咁 dem又衰同揚晒 有串謀中共證據嘅話 借力架叛國美國可以開戰

我估dem唔想滅黨又包唔住團火 大機會割蓆 棄力架保黨 佢哋都出力滅火架啦

咪以為左膠好撚正義
或者你覺得佢乾淨

叻嘅左膠好識係你身上搵錢 搶道德高地 美化行為
蠢嘅左膠為叻嘅護航

右翼其實先係而家世界偏向緊

因為奧巴馬要前線將軍等佢決定先可以行動
但侵話你地話事

咁左翼唔洗投票啦？
bernie夠好多人支持啦 咪又係俾DNC呢個邪惡右翼集團收左皮

DNC邊忽左

其實成功嘅生意佬做領導 佢會效率化好多

好似你老細朝早同你講 啲嘢唔急
中午問你 進度點
臨放工 就屌你 趕住要 你今日ot整好埋佢
你壞方面諗 屌 又話唔急
但對成應付一啲事上嚟 可能事態轉變 朝早同黃昏會有不同 要即刻轉變 唔係拘泥於朝早係點 應該係當前要點

唔到你唔信
侵同澳洲 scomo 都係劣勢下唔知點解嬴撚左，之後呢兩個就拍住上搞支那
英國唔撚信得過
而家紐西蘭都加入戰團，支那又話制裁

最型係幅圖佢自己放ig

冇話左翼唔投 但其實好少選民係永遠嘅左同永遠嘅右 當極左時 大家會思考 係唔係要傾向右 太左時我嘅利益受損 我今次投向右 保障自己

叻嘅左膠其實唔左 只係謀利益
但佢哋不斷推自己係左同大愛

因為民主黨真係好撚邪惡

好多係因為紐約輻射出去地區。而且人口密度同低端黑人人口係民主黨地區多。窮的黑人係這次疫情受影響非常大。

咁呢個係價值觀唔同姐 完全無問題
但係事實上美國無一個真正左翼嘅大黨

係 唔好撈太多Qanon嘅嘢

Push

DNC go to hell

送個運登AC比佢啦

我上面都講緊 好少人會一世極左同極右
香港一樣
當年零八大中華膠 支那出事捐足錢 全国之冠
今日同你講獨立 拒絕做中国人

不嬲冇
美國係有嘅話 民主黨執政你睇佢難民以咗幾多件 按人口比例 香港仲多呀

人民開始知道無限發中嘅大愛嘅禍害，保守勢力開始出黎保護自嘅權利

暫時都未係好明點解會drop case。照理由flynn無理由咁蠢，自己係對方唔夠證據咁傻plead guilty。mueller仲要係共和黨人

但係我見冇乜新聞講喎

Okay 呢樣同意 左膠搞臭埋左翼個名 等啲人以為個個左翼都咁膠

係
因為佢地一直開關俾歐洲番黎既人
佢自己唔管好仲俾人周圍走
但最慘紐約控制既全國媒體
我啲 friend 係西岸勁撚嬲個班所謂知識份子
你諗下當日侵封支那啲媒體同拜登點屌佢

如果唔係呢D政治正確問題
紐約州同加州州長應該落左台
但偏偏班左膠捧左佢地上神枱

兩黨最明顯支持者分別係urbanization而唔係金錢。你可以看一下stats。

就好似bill gates捐錢一樣，外國d有錢人好鍾意搵野減輕自己太多錢個罪惡感，同我地hk d貪得無厭嘅有錢人點同。

如果係真，fbi應該要把所有資料都公開。當時佢哋手上其實有幾多料

美國扮捐錢仲有得稅項減免
搞到佢哋個個有錢佬都好似係大慈善家咁

吓你覺得呢個世界有絕對之義？
暗中扶植惡勢力喺中東做dirty work有咩問題？
dum兩句反問句 學你

其實唔封埋歐洲都幾有問題，紐約好似係義大利傳入多，就算唔封都應該隔離啦。之前話封關係歧視嘅大愛左膠真係同林鄭無分別。

不過封關唔係federal decision嗎，state好似做唔到？

其實我睇睇下覺得佢似癲
佢後期d口吻講到佢知內幕

封中國果陣左州已經消極應付
根本唔聽話

美國遺產稅好高，其實都留唔到幾多，捐都好正常。

遺產稅其實對好多地方富豪個財政理念差異好大。

唔知道你扮捐係什麼意思。我地hk d富豪點先算真捐不如你講下？

我覺得根本個個州都消極應對。我都見唔到有個州係有準備。

但民主黨城市的確風險最大，而且佢哋話唔信trump政府嘛居然都唔準備係解唔通。

佢哋好鐘意整個foundation出嚟 税就俾少左 錢就死都唔捐 一係就透過捐錢去影響政府政策

The Perils of Billionaire Philanthropy

Patriot Act with Hasan Minhaj都有一集講呢個問題

自己捐錢俾自己

金主政治

佢都冇講香港富豪
我覺得扮捐係講，啲富豪啲錢始終係剝削員工，扼殺競爭對手所得
同埋唔係有得逃稅架咩

因為fbi 話如果唔就範就會charge埋佢個啱啱有bb嘅仔

唔係

實際上上面決策 下面可以自行判斷做定唔做 當然做上面要畀資源同方針
但唔做 上面唔可以用一般方法解決 除非動用軍隊接管

你講ladygaga 定baby discuss爆料個人

個州長之前起晒鋼

哩張圖邊度睇

八卦

ladygaga初出道俾人傳左好耐係人妖陰陽人

而家根本如果要對香港好
一定要選到侵侵
選個通中既拜登 香港同世界就仆街

全部鍵盤戰士同我上Twitter Retweet

Perhaps surprisingly, Republicans have been quicker to call for oversight of the charitable sector than Democrats. As part of his tax reform proposal, now-retired Republican representative Dave Camp suggested rule changes governing charitable giving in the last Congress. But most lawmakers, including progressives, have largely maintained a laissez-faire attitude toward the philanthropic sector.

點解講到侵侵好似正義戰神咁?
又要打倒暗政府霸權又踢爆佢支持恐怖份子同戀童網絡
如果deep state真係咁大勢力
侵侵唔會步甘迺迪後塵咩?

泛民嘅勢力就係輿論

平時少睇新聞

想問你意思係
聯邦政府係肺炎未爆發之前已經叫過州政府封中國人關只係州政府冇聽？

但呢個情況係近20年先有, 例如話2000年之前紐約市長係死硬共和黨. 點解會變成今日咁, 裡面有太多我唔清楚的因素.

之前睇過, 依家搵唔番, 如果有巴打記得幫我補link
新聞大約係講當聯邦政府封左中國關, 但係紐約州同加州仲日日有中國機land同埋有由中國地區既人入境, 持續左一段時間

Creepy joe

齋封支那已經比人屌 點敢封埋歐洲
但爆又賴侵

左膠真係搬龍門搬到冇道德

傻鳩連登仔仲叫人唔好介入選戰

Twitter 直頭censor左個tag

原來可以唔聽聯邦政府話？

就係因為政治個個國家都係咁黑暗，所以先要2黨制衡，人民先有保障
唔似某國

定係侵侵競選宣傳其中之一??
好難想像咁大件事 CUM到咁耐而侵侵政府 共和黨都推唔郁呢股勢力

仲search到obamagate呀

環觀世界都好難有3黨
2黨冇錯都係仆街, 但已經足夠保障到人民, 執黨果個唔敢做咩過份既事

個trending censor左

主媒唔會講，同告拜登條女一樣。
奧巴馬佢係共和黨，佢一定唔得掂，

仲有西方好多大傳媒機構
股權都有俾中資控制 有d係細股 有d已經係大股東
而果班有中資股東既大傳媒機構
都係西方叫人唔好戴口罩
例如《福布斯》

咁垃圾

唔係，而係指定左十三個機場，係一啲大州份，諗住佢地有資源，點撚知個個咩都唔做放晒啲友入境就算

德國為例最大果兩個黨係執政聯盟(黨)
對一抽反對黨(s)
所以佢個形勢係 399:310
咁多分身咪其實大致兩黨

民主黨州份出哂事
咁係咪市長問題

睇錯左做babycondom

佢家陣俾人屌到一頭煙
唔講下一日最衰都係奧巴馬點得

dems又好rep又好, 當初大家都當係flu
只係dems仆街之處係自己柒左搵聯邦政府黎賴

呢D時候分咩州都ON9
呢個就同咩藍州所以有錢一樣ON9既
個D州係因為人口密度個D問題先會藍同埋爆
倒果為因做咩啫

紐約州條友咪醒
好早就日日記招屌聯邦政府
比人捧左做打侵英雄, 但自己都係做到成pat屎

點解個個po都係接龍

just another right wing self high

美國其實有唔少黨，不過因為杜瓦傑定律其他政黨先發展唔起

杜瓦傑定律

講大話個到唔關事，係另一樣野；
奧巴馬個到係知到冇權去偷聽呀，而唔制止

Epstein didn't kill himself

其實姐係某D人口中所講既含淚投票

Obama唔係殺拉登咩
跟住侵就係殺Baghdadi咩？

Sanders同AOC，原本真係有人信佢地個套，Sanders三間屋，幾千萬身家；AOC同佢個三件，生活你自已上網睇，美國左膠重假過膠拿大個班，

力架會唔會身敗名裂

最衰都係中共先

自己控制既states 爆得勁就入哂侵數
當初佢封支那關比人屌死，唔駛問 如果無封 依家dem一定屌到佢仆街話佢唔封支那

但dem入哂侵數喎

Hi lady gaga
依方面大家要睇Marina Abramovic佢啲art全部都係食人、儀式嘢，係荷里活嘅祭師

要知道細路除咗要嚟孌，仲可以要嚟食要嚟整androchrome

依家係國內既事就一日最衰都係奧巴馬
國外既事先一日最衰都係共產黨
講講下真係好撚似台灣

所以我都會留一留空間，冇人知Trump係咪deep state嘅controlled opposition ，當然可以用有軍方保護，未暗殺成功嚟兜，真係要睇下佢連任後會唔會被暗殺先知

台灣就成功左
睇下侵得唔得

我就爛.jpg

真小人好過偽君子

留名見證大時代

lmlm

Lesser evil

估唔到果邊高汁過呢邊
呢邊變左兒童樂園

無知問下，點解佢講既deep state控制到班黑警同政府但係控制唔到美軍，定美軍唔係我諗嗰d軍人咁

留名先

控制咗你都唔知啦

咪又係陰謀論......

flynn 番出黎唔篤爆晒佢地？

因為美軍係代表另一勢力：軍事工業複合體

利申：9up

Cuomo條撚屌尋日仲話係"European virus"

好有當年習總同江派鬥捉緊大棋既feel

trump 大把衰野 但佢唔會隱瞞 有就有 冇就冇
而係 :咁又點 ,無人係聖人 吹阿?
仲有一招係就係 阿邊個邊個都係咁架啦
係幾無恥但好有用
班左膠媒體其實都幾撚ON9 個病毒係武漢出黎 中國仲要偽造數據 唔去屌中共日日屌trump
開始果陣話要封關就口侏筆伐 乜野歧視 點點點 最後死人又屌

好CLS LM

班傻瓜 又話光明會又成
個會同小童群英會一樣
咩人會群埋一齊
有錢人攞 要特權

冇錢點推到娛樂

借鑑 香港邊個會係娛樂到洗錢
免費電視 一開始開台冇廣告

臨訓睇到D咁既野
想追埋先

慘啦 好驚 trump 有林肯嘅下場
爆哂有錢佬啲衰嘢

雖然我都好鍾意有錢人思路
引鳩啲妹妹 從小為將來做雞鋪路

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

奧巴馬拖住希拉里：美國再出發！

lm

68馬

Finally some sense in this damn thread

咁Sanders都係近排先有米, 佢之前仲未有.

AOC都係.

或者你可以話, 人人都係真左, 但上左岸就開始扮左.

Sanders如果佢早年發左, 佢可能都會變扮左.

至於AOC....佢連學費貸款都未交完.

台灣依家咁掂, 跟住佢做法肯定唔蝕.

屌, 點解我地唔係還返比台灣?

lm , deep night horror

唔該晒four season
如果我想追更多info應該係邊睇

美軍人工低

原來美國民主黨有咁多奶共派

人口密度解釋晒成個data?

Florida: (共和黨州）
Population Density: 353.4 people per square mile
感染人數：39199
死亡人數：1669

California: (民主黨州）
Population Density: 251.3 people per square mile
感染人數：62512
死亡人數：2585

再睇返死亡人數除感染人數，已經去除人口密度因素，某個民主黨州都高人成倍

民主黨州政府有問題（例如強制nursing house接收武漢肺炎病人），就將自己嘅錯頼晒去侵到，然後就俾傳媒造神

你SURE要同LA同bay area鬥人密

人口密度係一個解釋個案數目嘅因素，但唔係主要因素。民主黨州大爆，左膠可以唔理州政府問題，將責任頼晒落侵到。

當然用整個州既人口密度去計，依家講緊州與州嘅比較bor。再者，我已經講咗死亡人數除感染人數係可以消除人口密度因素。基數大嘅話，州與州應該唔差大遠，但某D民主黨州都高人成倍。

最怕搞到內戰政變無人得閒對付中共

用腦諗下喇
講緊兒童性奴販賣
咩國家會係最大供應商呀

望都望佢搞大啲爆多啲喇
一日有呢啲交易做痛腳
一日中共都唔怕人打7佢

絲打

反正左膠都唔會投佢
只要自己人覺得ok就算啦

就算美軍俾支那屈，都唔見有dem人出嚟護航

相反bill gates 帶頭屌侵racist ，所以美國政商界中曬人仔毒

老實唔係侵當選，美國真係可以俾中共完全控制

連登成個post 無人講到

其實佢係唔係唔知乜野叫做聯邦制
地方政府同聯邦政府咁高咁大
聯邦政府負責對外際貿易/外交/國防/造幣/移民
地方政府負責州內事務，由州憲法限權
federal唔lockdown，地方可以自己lockdown
federal唔要強制帶口罩，地方可以要強制帶口罩
根本你個地方防疫差，係你個governor要付好大責任
不過當然對d liberal黎講出事梗係首先賴左侵先 但又會放過cuomo
龍門任你擺

型到

其實好不安
有鬼佬真係會信係美軍帶過去
然後有教授又話聽到特朗普講Chinese Virus好傷心
話係Everybody’s Virus
反而得個老啲嘅prof笑鳩
係人都知中國啲data假
但佢都戴頭盔利申咗十幾廿秒先敢講
所以中共無可否認真係好撚勁

有分別？

左膠本身就係雙重標準。自己做錯事就賴侵。

Cuomo 尋日話”European Virus”，之前話”Chinese Virus”係racist嘅左膠就當睇唔到。

其實成件事till now都冇乜實質證據？

Cuomo: People are stealing medical supplies from hospitals
Trump: People are stealing medical supplies from hospitals
Cuomo: I have no idea what Trump is talking about

仲信Cuomo真係戇鳩仔

選擇性失明睇唔到

依篇好正 但睇完仲灰

追哂post, 同我之前論述Ladygaga攪WHO回血音樂會一樣
整個民主黨基本上同荷里活班左膠以及奶共偽人合夥
而家唔係反共之戰咁簡單

直頭係正邪大戰

平時已經貼左just a flu

唔少人俾MSM洗腦，覺得Cuomo係神，侵係殺人兇手，MSM仲想放生最大原兇支那。

shield has been compromised

咩都唔緊要
見到講中共差唔多亡黨就開心

I’d love for President Donald Trump to simply declare that “2+2=4,” because you know there’s someone out there in the media that would actually try to dispute it. 好正

因為民主黨啲州比較多大城市你咁樣比較有啲誤導

左膠州比較奶共

但無講而家中共咩環境

你自己逐個州計下死亡人數除感染人數，基數大依條數唔會差太遠，但某幾個民主黨州係大成倍。

大城市死亡機率高d

大城市可以解釋晒龐大數據差異

但我都有興趣知共和黨有啲咩衰嘢

以前民主黨成日係D電影妖魔化共和黨,其實最黑暗痴線原來自己

大城市咁資源係咪多D?
醫療係咪先進D?

同埋又唔比埋共和黨既大城市?

如果佢真係妖魔, 就唔會有戲出到比你妖魔化佢

因為呢個POST 我去左個邊開AC

留左句言 "因為呢單野 我係呢度開ACCOUNT"
先唔講留言要等版主批准 但5分鐘之後
就比佢BAN左我ACCOUNT
仲有個EMAIL同IP都唔比我REGISTER
我心諗 JM9

左膠不願面對

當故睇下算啦
唔好跟車咁貼

我都係，留唔到言做乜鳩

武肺真手足，喺美國都work

對方 admin 好大權力咁喎 ....

obama = 偽君子
trump 有好多方面做得唔好，例如環境/科學等問題
個人都只係支持侵對中共嘅作風/態度
但都唔好揀fucking democrats

嘩留名食花生

都痴L線既
仲話我個EMAIL可能係spammer
要我換另一個EMAIL再申請過
屌你老母 講得一句野
私人GMAIL都係spammer
我比曬D資料你好唔好

LM學野

Niggar真係世界級毒瘤嚟

Update 美國政壇，而家其實有場選舉喺加州25區

本身議席係民主黨嘅，大家估下武肺下邊個會贏

佢勁在將人地視為政壇毒藥嘅特質（玩女、為富不仁、玩世不恭）變做自己最大嘅盾牌，基本上除咗呢幾樣嘢佢無乜大問題，所以做shame shield 條bar咁高根本無嘢射得入佢

最重要言行合一，搵唔到位challenge佢誠信
喺呢個世紀要搵個咁嘅人去對抗下流無恥之極嘅中共真係worthwhile Destiny Manifest

公道講句人口密集大城多數dem地頭

起上面已經解答左。唔否認係其中一個因素，但係咪大到可以否定府政府過失？

Florida: (共和黨州）
Population Density: 353.4 people per square mile
感染人數：39199
死亡人數：1669

California: (民主黨州）
Population Density: 251.3 people per square mile
感染人數：62512
死亡人數：2585

再睇返死亡人數除感染人數，已經去除人口密度因素，某個民主黨州都高人成倍

州政府*

嘩

共和黨冇新料爆既話
係咁推呢個po都冇用

果個 Li Fei Fei 做左獨立董事

留名學野

something big is happening behind the planet

Youtube search obamagate
一彈出黎既全部都係屌trump+幫黑馬洗白既片

老實講
侵侵d scandal完全傷害唔到佢
同pornstar勞資糾紛 佢就算認左又點
大家都知佢咩性格 男人仲會羨慕佢

不過另一邊拜登d scandal隨便一樣都夠佢收皮

其實Google美軍個project係點
之前淨係知佢AI江湖地位

Google

賣核原料俾俄羅斯單嘢

侵冇用呢D數據去拮條支那福建閪同左膠報都幾厚道+有擔當

我自己搵

不過遲D講都未遲，仲有6個月

冇腦
California 啲市嘅population density係dense過Florida

就咁睇兩個州就當真

到侵仔講數據
民主黨同左膠又屌佢冷血，當人命係數字，為選舉
跟住民主黨媒就用輿論遮蓋數字

恭喜中伏，等人講好耐

Los-Angeles, California
Population Density: 8484 people / square mile
Cases: 33180
Deaths: 1613

Miami, Florida
Population Density: 12645 people / square mile
Cases: 14385
Deaths: 505

我冇否認人口密度會有影響，但影響係咪大過州政府政策？

同理計民主黨州嘅死亡人數除感染人數都特別高。已經去除人口密度因素。

反正都入晒侵數，放生支那

不過美國人唔buy

殺拉登都關trump事
不如話trump有份解放柏林啦

LA啲地方係dense過Miami

戀童creepy joe咁都唔仆街美國人就係盲撚左

56% 65歲以上投票
19% 35以下
廢老又搞亂美國

侵戀童未一樣唔仆街

當然唔否認LA有d地方係好密，但總體而言Miami 個官方數（population density) 係高過LA。

我覺得Florida reopen beaches
一定會有 2nd wave
republican嘅州嘅policy一定冇democrats咁好
好多都想reopen
爆係爆得多 但係LA 同NYC疫情已經受控制
但係好多republican州仲爆緊

可以放長相眼睇。

其實加州相比紐約，都算做得好少少，但紐約州州長俾傳媒造神。

岩 佢比傳媒造神緊
但係無可否認紐約市每日新增Case由最高每人3-4千而家唔過一千
真係做得好好

但係Jeffrey Epstein呢條蛋散同班democrats都
行得好埋wor
呢單一爆個個都光速割蓆

岩呀
不嬲上流社會個個仆街
但係democrats嘅policy我覺得對基層好啲咁解

佢講咗咁多嘢唔知幾成真 聽落就爆
但冇嘢support佢講嘅嘢
當故仔聽下先

中國有今時今日咁強大 Obama 居功不可沒

左膠黨為咗政治利益只會批評侵侵，美國左膠黨控制太多傳媒，機構同明星，好多人冇腦只睇表面，要左膠大愛，包容跟住話話點解美國會經濟差，但要包容中國人，中國人嚟到美國本土就係美國人有權享受自由同福利
害緊美國本土就係呢啲左膠

睇左2，3個 reply 己經知9up, 人物關係錯哂

連登講美國政治真係得啖笑，一頁大部分就係左膠/反侵，冇任何論點支持/反對

其實以家比較實淨既證據係邊d?

LA人口幾多?
Miami人口幾多?

Miami-Dade County:
Population: 2,500,000
Area: 1,900 sq mi
Population Density: 1,300 people/sq mi
Cases: 14,385 -> 5754 cases per million people
Deaths: 505 -> 202 deaths per million people

Los Angeles County:
Population: 9,800,000
Area: 4,000 sq mi
Population Density: 2,450 people/sq mi
Cases: 33,180 -> 3385 cases per million people
Deaths: 1,613 -> 164 deaths per million people

左膠仲覺得自己好正義

咁叫做得好好
遲遲唔肯lockdown 先搞到依家咁
cuomo 一定係咁多個州做得最衰果個
可唔可以唔好見到佢係dem 就盲目吹奏佢
有好多blue state都做得好過佢好多

blue states少人先冇咁多case
blue states嘅confirmed case仲升緊就話要reopen
有腦都唔會話佢地做得好啦

係 真係好失望 即刻反感 好心啲冇啲讀過書既偽人要食四方飯就唔好亂咁靠邊企

共和黨voter suppression
gerrymandering
abuse of power
邊一樣係幫緊美國本土？
侵嘅tax cut搞到美國deficit又點計？
極右仲冇腦

我自己覺得咩都要睇
你睇得多 先會知道敵人個pattern 係點
利申 有睇人民日報 同環時

睇黑仔講野真係好好笑

好似好犀利

捐俾自己個fund 啫

成班人參選為咗踢Sanders 出局, 跟住退選

Putin, Clintons, Obama, 同一勢力

mainstream dem 一定唔會比sanders aoc 甚至warren 呢d progressive 上
佢地成班都係建制一部分，唔會敢得罪大公司/有錢佬

哇屌留名

你錯，得中間個女人真係追鳩住佢咬，其他好明顯係兄弟爬山

qanon 暗示過Warren 都係幫Soros 做嘢

高質post

你要明係咩原因引咁多homeless 先得嘅！咁多homeless 又唔想方法搞掂佢！行過天橋底臭到仆街

Trump 整travel ban. 左膠話racist. Nancy Pelosi 叫人去Chinatown, Bill de Blasio 又叫人出街.

blue states 中covid 人數多, 有一部份係假數, 目的係要話Trump 辦事不力, 最重要係整郵寄選票, 11月踢Trump落台

可能死咗全家覆唔到

都仲搵到張

好有意境又好多隱喻

Clinton 2公婆d醜聞一向都傳得得好勁
Clinton 一直都傳佢係戀童

Clsssss, babycondom

哩篇野寫得幾清楚
［高質］反擊戰：川普炮轟奧巴馬構陷弗林 拜登、FBI、CIA局長合謀

Obama上任之後言論自由比人打壓得好勁

I do not have sexual relationship with that woman

佢話自己係C9

其實babycondom呢d論壇無可能俾呢d post留係到，硬係覺得有d奇怪

拉條黑狗馬去坐監就岩 屌佢老母閪

你睇清楚啲先
唔係babcondom嚟架

1）眼花，建議打少啲J
2）現在係Twitter 同YouTube都幫手禁低ObamaGate，打壓言論自由現晒形

左膠黨條黑鬼，中國joe做戲就叻
日日叫NBA/荷里活明星入白宮打卡啦

Trump個仔share呢條片
笑到仆街

唔怪得劉細良、燒山點投訴都黃標

Google Twitter 全部民主黨揸旗

答上面個位, 因為dems嘅市，改好多法律同附例，好多野唔犯法同輕罪冇罰呀；紐約同la最大獲

好多美國人都未必知

奧巴狗

每日唔過1000人
真係做得好好

屌你老母笑撚到我癲

試問ching係唔係低學歷人士？
我簡單啲以數據學同你講 意大利同其他歐洲國家要兩個幾月先搞到nyc呢㗎呢個情況 而nyc 6星期搞到

點解遲遲唔肯封城啊?

呢㗎呢個係federal問題喎
自己上網睇做research啦
講到口乾

封咗好耐喎ching

好正，搞政治緊係污糟嫁啦，係睇點做deal 姐

[左]住地球轉， you got it?

牌面睇輸9左大選了，last card 賭一鋪，nigger don't kill nigger 囉。

last card 也者，中國之所意也，最好黑白內戰tim.

deep 咩鬼state , 有權唔用過期作廢，中國輸出腐敗，班友唔跟規距玩

分分鐘起埋肥佬黎條線

Mark Simon共和黨

咪又係要保經濟果D ON9 logic 囉
根本三月一開始nyc 已經好明顯有community outbreak
大家都知道個數字係underestimate 左個實際情況
但係cuomo果班友就心存僥倖，拖下拖下到三月中先至肯封酒吧同餐廳
已經太遲啦

即係你覺得state gov 一d 責任都冇?
點解唔早d 封城?
我有朋友係midtown 番工，三月頭佢公司已經開始work from home
佢去到三月中先肯封餐廳酒吧，證明佢係慢左好多拍

我覺得有責任
federal一樣有責任喎
個時CDC唔比state做testing
一定要federal testing
我都三月頭一早WFH
個時啲白人仲話flu嚴重啲

有第一單就應該lockdown
但係今時今日話要reopen個班呢？

我知好多有錢人唔想佢地社區有homeless
比啲homeless one way ticket去大城市

力架呢次仲唔仆街

黑仔alert
Cuomo: European Virus

D白人係民主黨人定共和黨人？

個時兩黨都係咁喎
起碼民主黨呢㗎轉軚

我冇話federal 冇責任喎
根本全國上下都有責任
上至federal / state / cdc 既官僚下至普通市民，都有責任
但係民主黨黨媒吹到全部係trump 責任就好on 9
重要講到cuomo 好似抗疫英雄咁
你要吹奏dem 都吹奏人地加州或者華盛頓州果d blue state啦，人地真係做得好
話cuomo 做得好真係痴膠花

不過都證明你真係美國人
好多美國人睇野都沿住一個partisan line 永遠非黑即白

push

我真係住nyc嘅
cuomo一開始真係慢 真心嬲
但係見佢日日上電視同之後真係覺得有重視疫情
同埋近幾星期有好轉好多

我覺得兩黨都係黑暗嘅
但係民主黨起碼會扮關心基層 同policy會幫番基層

侵冇完全嘅責任 但係點都有好大責任
佢之前仲support啲protestors
咩都唔9做 又要咁快reopen
但係呢㗎都好嘅 共和黨呢㗎因為coronavirus blame China
係咁將個波交比反共 同加強反共policy

我只係睇唔過眼連登好多人盲目吹捧侵同共和黨
假新聞都當真新聞
亂屈民主黨同左翼

話連登仔盲目倒不如話立場唔同

連登仔會撐侵好大程度係大家有共同敵人

唔支持民主黨主要原因係希拉里同奧巴馬之前奶共奶得太勁

你覺得民主黨識扮關心基層呢d野，講真關香港人鬼事咩？ 你住nyc就話睇到啫同埋係你需要care啫

華人加奶民主黨嘅人都係脫離唔到中國人底

個post啲内容開始變成new age

唔係new age係陰謀論，唔好撈埋一齊。係new age撚中意講陰謀論咁解

多謝糾正

cuomo下次會選總統 梗係要造神啦
democrats自己都知biden腦退化好嚴重
我成日都問點解d COVIDIOTS走去瀨廁所 自己中武肺再惹人 咁都可以入侵數

假設係OBAMA或克林頓搞既
咁樣佢地玩中共果種一黨獨大模式
然後就中美獨大黨互相包庇
英國首相可能都比獨大黨串通都唔奇
即係用一種長做長有 發大財既模式玩到好似俄羅斯咁
將反對聲音變成少數派或常態反對黨
中共模式全球散播

好撚大鑊

cuomo 最叻咪同佢細佬係CNN 做show 囉
mainstream dem 冇得救架啦
成個黨果套centrist politics 根本已經破左產

等於拎文匯大公出黎撐中共咁嘥鳩氣

係

到21世紀仲唔信有個龐大嘅管治集團只可以話你太善良
睇少人類嘅腐敗同黑暗面可以去到幾盡
你當人口販賣呢啲好似運豬運牛咁簡單就做到？

班撚樣終於對港女落手

唉

同埋deep state真係唔係好似電影咁有個好明顯既大政府
佢有一班有權力既人行埋一齊已經可以影響好多野

咁公道咁講
加洲多咁多人，多case係好合理
好彩美國行選舉人票
唔係實民主黨加左膠永續

侵個TWITTER

#FLYNN docs just unsealed, including handwritten notes 1/24/2017 day of Flynn FBI interview. Transcript: “What is our goal? Truth/Admission or to get him to lie, so we can prosecute him or get him fired?

Obama Defense Official Evelyn Farkas Admitted She Lied On MSNBC About Having Evidence Of Collusion

President Obama’s Director of National Intelligence, James Clapper Ordered WaPo to “Take the Kill Shot on Flynn”

同埸加映Obama’s Director of National Intelligence, James Clapper向世衛加拿大副幹事致敬

Lindsey Graham Finally Announces Senate Judiciary Committee will Hold Hearings on Spygate, Flynn Unmasking, Mueller Probe — In June

仲有 302 case report 問題. 全部都俾Trump 班人一早睇穿

有時陰謀論就係太過荒謬先無人信
但偏偏現實世界往往就係咁荒謬

大家見到香港主流媒體全部平衡時空咁，無乜點報，就知呢單嘢幾大影響

蘋果日報 身為「美國民主黨亞太代理」所以唔敢出聲應機

5/10/2020
為何歐巴馬等人要陷害特朗普

前文講述上個禮拜開始六千多頁文件被公開，揭露了歐巴馬在幕後策劃推翻特朗普的陰謀，為什麼他和一班牛鬼蛇神要這樣做?

通常總統下台之後，都不會再直接參與政治活動，更不會在背後對新政府進行顛覆抹黑行動，為什麼歐巴馬繼續留在華盛頓策動顛覆行動?

要知道歐巴馬8年當政，他其實是一個庸才，從未做過正式職業，一向是在社區搞政治活動的community organizer，在芝加哥那種黑暗的政治環境中成長，入主白宮之後也是沿用哪種骯髒手法。

早幾年全國出現茶黨運動的時候，歐巴馬動用IRS國稅局去打壓。此外，他長期利用司法部FBI/CIA打擊異己，已經是見怪不怪。

8年裏他已經在政府各主要部門布置根深蒂固的心腹部下，加上他們以為希拉蕊必勝，所有非法勾當8年內不會被揭發，於是更加肆無忌大，為所欲為。

怎料特朗普勝出，歐巴馬這班人恐怕過去的好事會被揭發，於是先下手為強，必須除去深知黑幕的法蘭將軍，並且恐嚇誘使前司法部長Session成為軟腳蟹，再透過Comey/Rosenstein炮製慕勒通俄調查，並勾結主流傳媒，全面日夜打擊特朗普令他無法清洗沼澤，這樣歐巴馬等人過去做落的醜行便不會曝光。

因此，歐巴馬等人對付特朗普團隊並非單純是憎恨他(即所謂Trump Derangement Syndrome or TDS)，更重要的是以攻為守，去令他沒有時間空間去調查前政府種種非法的行為。

希拉蕊/民主黨大會/歐巴馬等人共同泡製了通哦事件，以為慕勒必定能夠拖特朗普下台，功敗垂成之後利用Pelosi/Schiff等人對特朗普進行彈劾，結果仍是無功而退。

如今民主黨藉著肺炎疫情繼續打擊特朗普政府，全力要令他在11月敗選下台，歐巴馬這班牛鬼蛇神便可安全過渡。

如今距離大選還有差不多半年，新任司法部長Barr已經開始發力，就快完成調查，我相信六七月開始便會有牛鬼蛇神被起訴；至於在大選之前會否火頭會燒向歐巴馬仍有待觀察，可能要到第二任才將歐巴馬／希拉蕊推出來面對司法。

我相信以下幾個月特朗普團隊將進行強烈反擊，做法包括將歐巴馬和團隊種種犯罪證據公諸於世，讓美國人看到歐巴馬等人的罪行。

Cuomo掟撚哂啲discharged去nursing house害死幾千人唔講？
害死幾千人 啲主流媒體屌都冇屌過
仲日日出propaganda嚟hype up條殺人犯
同支那有乜分別？

連登左膠應該第一次睇呢D新聞

一向是在社區搞政治活動的community organizer，在芝加哥那種黑暗的政治環境中成長，入主白宮之後也是沿用哪種骯髒手法。

被奧巴馬DOJ告到坐監既dinesh d'souza亦都講過Obama係師承Saul Alinsky

被奧巴馬DOJ告到坐監既dinesh d'souza亦都講過Obama係師承Saul Alinsky

唔係左膠都未必睇過. 最可惜嘅係如果Trump 輸咗香港基本上完全冇得救. 睇住美軍點樣同mainstream media 對戰真係佩服美軍.

唔係抄
係左膠媒體一直積極滲透同影響亞太地區嘅傳媒

香港嘅主流媒體都反開侵

其實我都唔係好明點解香港冇新聞報

香港媒體最多翻譯外國啲主流媒體, 主流媒體要護主就轉移視線

我知大概
但都無了解到咁多detail野
今次學到野

burnhill講obamagate

唔係真係以為Biden選呀?

唔係?
btw 你個名

DNC 格硬推Biden 出嚟係方便可以隨時退選, 所以成班人唔俾Sanders 贏. 可以留意下2016 同2020 Iowa 個primary結果係點樣得出嚟

btw, 睇下我個名, 就知我即係你, 你即係我

nigger

咁講真
黑鬼好識做戲嘅
表面會同你講我地會檢視中國同WHO嘅問題
但檯底會拍晒佢地兩個膊頭，一齊恥笑啲民眾「講下就信，你地兩個睇下啲人幾on9」

youtube facebook 全部冇聲氣
democrats 滅聲

同一個主人, 重要時候就要同一陣線

日日上twitter聲援堅持日日提OBAMAGATE嘅人
包括Trump

日日幫手like

2011到2014果時
果時好多爆共濟會，光明會，
美國淫主黨，西拉莉果類料
不過依家要係YouTube
好難搵。

蘿莉島，西拉莉變態有份玩細路女，
ladygaga 都係一份子，舊料啦

留名.